如果屌tvb既post都有咁多就好

有冇可能？？

笑到仆街 話冇人收錢做野都冇人信

無咩人睇佢直播

屌立場既人 屌過tvb未

尋日明明係d藍絲貼tvb直播先
訓醒變立場出賣

Push

推下

今日風向係屌立場呀

好多呀
不過傾緊d港姐

無錢收不了

喂屌，要睇殺手架